半紅月

可否解釋一下？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

血色月亮 = 不祥之兆。

許多古代文明把"血色月亮"跟邪惡、災難綁在一起。

中國民間有天狗吃月亮的傳說；血紅的月亮也往往被當作將發生血光之災的凶兆。

愈黎愈圓